三罷係成功，係差一樣野就完美

就係文宣呀！！

好多人係認同抗爭者既 但係未必理解哂背後我地既手法！

雖然區選係冇認受性，但係好多中立淺藍淺黃都示呢場選舉為公投

公開投票支持抗爭者定係政府

好多人都係勝利球迷，見你贏就跟風轉會！！！

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

投hk protest yes, 投no bts

文宣可以補救到窮人經濟損失？

1118 全民大三罷 集中post

求下大家幫手入去推

P牌推唔郁阿

咁自由可唔可以補救到窮人經濟損失？
咁你返大灣區啦